全民搜查車主WH3091, 追查兩個女仔既下落

唉，香港班中坑真係無側隱心

WH3091係狗車黎
上次東頭村兩個女仔好危險！

凶多吉少..

先姦後殺變浮屍

真係狗車?? 唔敢信..

關於東頭邨單野，有無野可以trace番d車cam片尋人

東頭邨彩東樓樓下有兩男運走左兩個女仔

推芽

又失蹤

會唔會有手足比狗/支那人target左

推

車牌係可以查冊架喎，點解冇人做？
之前葉虎乜唔係都係咁查出嚟？

東頭同尚德果單野有冇進展

巴打，教下我點做
無人搞我黎搞

無呀屌，VM4275
我黎查

會唔會係果個篤灰網？

見到彥琳妹單野就諗起佢，幫推

我唔肯定，
但睇吓呢個：

但係幾年前有呢個報導：

無家屬朋友搵人咁恐怖？